<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>危害 on 不住色</title>
    <link>https://www.buzhuse.com/zht/series/%E5%8D%B1%E5%AE%B3/</link>
    <description>Recent content in 危害 on 不住色</description>
    <image>
      <url>https://www.buzhuse.com/papermod-cover.png</url>
      <link>https://www.buzhuse.com/papermod-cover.png</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-Hant</language>
    <lastBuildDate>Fri, 16 Jun 2023 08:00:00 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.buzhuse.com/zht/series/%E5%8D%B1%E5%AE%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>邪淫讓我現在人不像人，你還敢嗎？</title>
      <link>https://www.buzhuse.com/zht/posts/weihai/2023/ren-bu-xiang-ren/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jun 2023 08:00:00 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.buzhuse.com/zht/posts/weihai/2023/ren-bu-xiang-ren/</guid>
      <description>第一次寫自己的經歷。邪淫，對我來說就是惡魔。我今年 41 歲了，可以說人生過去了一半了，而這一半的人生就是痛苦與抑鬱，這一切都是邪淫導致的。
本人現在待業在家 10 多年了，全靠父母養活。抑鬱、強迫症，還有點精神分裂，吃西藥多年未愈。我從腦海記憶中，7 歲多的時候就和表妹做不良遊戲，不知道怎麼學會的，可能是前世的淫業太重。
小时候家里有一些杂志，封面都是很暴露的女人，里面的不良内容居多，我被深深吸引，不知道什么时候，自己就学会了自读，从此一发不可收拾。初中就有点强迫症了，老是感觉自己不会走路，而且非常自卑，不敢看女同学。最极端的一件事就是和我的一个女生同桌半年没有说过一句话，估计她早就把我当成怪人一个了。元旦的时候，我给一个女同学一张贺卡，紧张的连一个字都没有写，她直接送人了。初中时候学习就跟不上了，大脑不灵光，学习基本上是倒数。而我自己由于邪淫思想，和前排一个女同学搞暗恋。初中毕业，我成绩倒数，直接不学了， 在家待了一段时间。
小時候家裡有一些雜誌，封面都是很暴露的女人，裡面的不良內容居多，我被深深吸引，不知道什麼時候，自己就學會了自瀆，從此一發不可收拾。初中就有點強迫症了，老是感覺自己不會走路，而且非常自卑，不敢看女同學。最極端的一件事就是和我的一個女生同桌半年沒有說過一句話，估計她早就把我當成怪人一個了。元旦的時候，我給一個女同學一張賀卡，緊張的連一個字都沒有寫，她直接送人了。初中時候學習就跟不上了，大腦不靈光，學習基本上是倒數。而我自己由於邪淫思想，和前排一個女同學搞暗戀。初中畢業，我成績倒數，直接不學了，在家待了一段時間。
在這裡，我也要為我家庭邪淫懺悔業障，我估計父親也是被不良雜誌污染了，所以才有後來他出軌的事情。
從小我家裡就造很多的殺業，養豬、開飯店，不知道殺害了多少動物。其實我家本來福報還不小，當時很少有家庭買得起摩托車，我家就買了。就是因為殺業和邪淫的惡業，導致後來破產。高中時期有一段時間我手淫的頻率不是很高，本人也比較喜歡踢球，經常運動，那一段時間是我比較快樂的時光。但我學會了上不良網站後，情況急轉直下，身體馬上出現了症狀，最可怕的就是神經症，痛苦至極，上課基本上聽不懂。到了高三的時候，父親出軌，家裡天天吵架。我想，家庭出現狀況可能和我的邪淫也有關，所謂感召就是邪淫的人會感召不如意的環境。我受不了身心的痛苦，於是和家人說不想繼續上學了，然後就輟學了。
當時父母吵得很厲害，母親做了一件很激進的事情，就是召集很多親戚去捉姦，父親臉面難存，就離家了。
我那時睡覺也不好，神經症折磨的我，和母親也天天吵架。最深刻的事情是我和母親吵架，為了養一條流浪狗，我激動的把那條可憐的流浪狗從三樓上扔了下去。我在這裡向那條小狗認錯，並將我放生的功德都迴向給你，希望你能離苦得樂。
就這麼痛苦，我還沒忘了去網吧看黃，就這樣惡性循環。我人生中最痛苦的事情就是決定去當兵，當時母親也沒有辦法，可能想著去部隊能夠磨練我，沒有想到當時我的身心狀態，去嚴格的部隊就是找死。總之，在部隊 2 年時間，住了一年多的精神病院。復員後，我的抑鬱狀況仍然沒有改善，住了很多次的精神病院，也罵過父母。不孝父母也讓我的狀況更加的糟糕，父母就算有錯，他們養育你，照顧你，你也不能怨恨他們，怨恨父母會導致頭部的重大疾病。
後來我接觸了戒色和佛學，開始有意識的去戒色，運動。那一段時期有所改善，認識了現在的對象，但是邪淫心讓我和她有了婚前性行為。後來她告訴我她懷孕了，我們就走向了婚姻。婚後我還是對父親有怨恨心，經常和他生氣。
後來有了兩個孩子，我還是沒有徹底的戒除反而達到了瘋狂的地步。我了解到有一種啖精氣鬼，如果你看黃的時候它會控制你做出瘋狂的邪淫，而它們會吸食你的精氣。婚前我還傷害過兩個女生，那時候根本就沒想去負責任，還沾沾自喜。
文字比較混亂，這也是由於我的腦力不足導致的。我現在過得不像人，完全是因為邪淫和殺生導致的。偉大的佛陀救了我，我學會了放生和念佛行善積德，身體有了很大的恢復。雖然說有時候還是比較痛苦，那是因為我過去邪淫的果報導致的，我相信只要堅持戒下去，會越來越好的。還有一點，孝順父母是很重要的，父母是我們的根，孝順他們會讓我們很快的恢復身心健康。多去幫助別人戒除邪淫也是很有助益的，所謂助人為快樂之本。
朋友們，一定要引以為戒，好好的把邪淫戒掉，我們的身心會越來越健康，前途才會無限的光明。
（2023 年 6 月 16 日整理自微信公眾號「持戒課堂 365」）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>黃姓師兄邪淫的惡果</title>
      <link>https://www.buzhuse.com/zht/posts/weihai/2022/huangshixiong/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Dec 2022 08:00:00 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.buzhuse.com/zht/posts/weihai/2022/huangshixiong/</guid>
      <description>微信公眾號分享「黃姓師兄邪淫的惡果」</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>經常心慌氣短怎麼回事？</title>
      <link>https://www.buzhuse.com/zht/posts/weihai/2022/xinhuang/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Nov 2022 08:00:00 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.buzhuse.com/zht/posts/weihai/2022/xinhuang/</guid>
      <description>子豪解答「經常心慌氣短怎麼回事？」</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>十四年意淫，今朝懺悔</title>
      <link>https://www.buzhuse.com/zht/posts/weihai/2022/chanhui-01/</link>
      <pubDate>Sun, 15 May 2022 10:50:00 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.buzhuse.com/zht/posts/weihai/2022/chanhui-01/</guid>
      <description>某男，甘肅人。此文為其自述。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
