<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>忏悔 on 不住色</title>
    <link>https://www.buzhuse.com/series/%E5%BF%8F%E6%82%94/</link>
    <description>Recent content in 忏悔 on 不住色</description>
    <image>
      <url>https://www.buzhuse.com/papermod-cover.png</url>
      <link>https://www.buzhuse.com/papermod-cover.png</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-Hans</language>
    <lastBuildDate>Fri, 16 Jun 2023 08:00:00 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://www.buzhuse.com/series/%E5%BF%8F%E6%82%94/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>邪淫让我现在人不像人，你还敢吗？</title>
      <link>https://www.buzhuse.com/posts/jieyou/2023/ren-bu-xiang-ren/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jun 2023 08:00:00 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.buzhuse.com/posts/jieyou/2023/ren-bu-xiang-ren/</guid>
      <description>第一次写自己的经历。邪淫，对我来说就是恶魔。我今年 41 岁了，可以说人生过去了一半了，而这一半的人生就是痛苦与抑郁，这一切都是邪淫导致的。
本人现在待业在家 10 多年了，全靠父母养活。抑郁、强迫症，还有点精神分裂，吃西药多年未愈。我从脑海记忆中，7 岁多的时候就和表妹做不良游戏，不知道怎么学会的，可能是前世的淫业太重。
小时候家里有一些杂志，封面都是很暴露的女人，里面的不良内容居多，我被深深吸引，不知道什么时候，自己就学会了自读，从此一发不可收拾。初中就有点强迫症了，老是感觉自己不会走路，而且非常自卑，不敢看女同学。最极端的一件事就是和我的一个女生同桌半年没有说过一句话，估计她早就把我当成怪人一个了。元旦的时候，我给一个女同学一张贺卡，紧张的连一个字都没有写，她直接送人了。初中时候学习就跟不上了，大脑不灵光，学习基本上是倒数。而我自己由于邪淫思想，和前排一个女同学搞暗恋。初中毕业，我成绩倒数，直接不学了， 在家待了一段时间。
在这里，我也要为我家庭邪淫忏悔业障，我估计父亲也是被不良杂志污染了，所以才有后来他出轨的事情。
从小我家里就造很多的杀业，养猪、开饭店，不知道杀害了多少动物。其实我家本来福报还不小，当时很少有家庭买得起摩托车，我家就买了。就是因为杀业和邪淫的恶业，导致后来破产。高中时期有一段时间我手淫的频率不是很高，本人也比较喜欢踢球，经常运动，那一段时期是我比较快乐的时光。但我学会了上不良网站后，情况急转直下，身体马上出现了症状，最可怕的就是神经症，痛苦至极，上课基本上听不懂。到了高三的时候，父亲出轨，家里天天吵架。我想，家庭出现状况可能和我的邪淫也有关，所谓感召就是邪淫的人会感召不如意的环境。我受不了身心的痛苦，于是和家人说不想继续上学了，然后就辍学了。
当时父母吵得很厉害，母亲做了一件很激进的事情，就是召集很多亲戚去捉奸，父亲脸面难存，就离家了。
我那时睡觉也不好，神经症折磨的我，和母亲也天天吵架。最深刻的事情是我和母亲吵架，为了养一条流浪狗，我激动的把那条可怜的流浪狗从三楼上扔了下去。我在这里向那条小狗认错，并将我放生的功德都回向给你，希望你能离苦得乐。
就这么痛苦，我还没忘了去网吧看黄，就这样恶性循环。我人生中最痛苦的事情就是决定去当兵，当时母亲也没有办法，可能想着去部队能够磨练我，没有想到当时我的身心状态，去严格的部队就是找死。总之，在部队 2 年时间，住了一年多的精神病院。复员后，我的抑郁状况仍然没有改善，住了很多次的精神病院，也骂过父母。不孝父母也让我的状况更加的糟糕，父母就算有错，他们养育你，照顾你，你也不能怨恨他们，怨恨父母会导致头部的重大疾病。
后来我接触了戒色和佛学，开始有意识的去戒色，运动。那一段时期有所改善，认识了现在的对象，但是邪淫心让我和她有了婚前性行为。后来她告诉我她怀孕了，我们就走向了婚姻。婚后我还是对父亲有怨恨心，经常和他生气。
后来有了两个孩子，我还是没有彻底的戒除反而达到了疯狂的地步。我了解到有一种啖精气鬼，如果你看黄的时候它会控制你做出疯狂的邪淫，而它们会吸食你的精气。婚前我还伤害过两个女生，那时候根本就没想去负责任，还沾沾自喜。
文字比较混乱，这也是由于我的脑力不足导致的。我现在过得不像人，完全是因为邪淫和杀生导致的。伟大的佛陀救了我，我学会了放生和念佛行善积德，身体有了很大的恢复。虽然说有时候还是比较痛苦，那是因为我过去邪淫的果报导致的，我相信只要坚持戒下去，会越来越好的。还有一点，孝顺父母是很重要的，父母是我们的根，孝顺他们会让我们很快的恢复身心健康。多去帮助别人戒除邪淫也是很有助益的，所谓助人为快乐之本。
朋友们，一定要引以为戒，好好的把邪淫戒掉，我们的身心会越来越健康，前途才会无限的光明。
（2023 年 6 月 16 日整理自微信公众号「持戒课堂 365」）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>十四年意淫，今朝忏悔</title>
      <link>https://www.buzhuse.com/posts/jieyou/2022/chanhui-01/</link>
      <pubDate>Sun, 15 May 2022 10:50:00 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://www.buzhuse.com/posts/jieyou/2022/chanhui-01/</guid>
      <description>某男，甘肃人。此文为其自述。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
